抽唔到平醫既 一定要抽小米

贏！

阿媽係女人？

垃圾支那股

上年蝕400億姐

馬化雲同船

不了
越大隻越難升
A貨萍果

不了

原因係咩
小米又唔洗Rand D 邊洗咁多錢要洗